喺美心食咗個酥皮湯，我睇透了香港

雖則今日大年初一，不過小弟唔想見班親戚嘅尖酸嘴臉，就鼠出去自己食飯。

落到商場就得翻堆連鎖食肆營業，垃圾公司年初一都逼人做奴隸，不過我都要死死地氣去食。

行入美心，見到塊MON個龍蝦酥皮湯靚撚到，塊皮好似新鮮出爐，3蚊一個嘅波蘿包咁金黃得嚟又帶光澤，見到就好似聞到一絲絲又甜又香嘅氣味。

68蚊一個扒餐，屌你老母，得一塊香口膠牛排加杯熱飲，不過最重要係碗酥皮湯，有佢就抵翻哂。

酥皮湯留到最後先食，一個匙羹篤落去，就好似隊穿一塊膜咁興奮，‘筆’一羹入口，屌，難食到， 簡直同食麵粉一樣，加上啲龍蝦湯咸咸地。一開始嘅幻想完全破滅。

我腦海得翻八隻字「金玉其外敗絮其中」。

就同堆倫敦金，地產狗一樣，西裝骨骨，實則不學無術，為求賺快錢，而做足門面功夫。

就同中學堆中文老師一樣，滿口正人君子，不為五斗米折腰，實則最愛排擠新人，擦鞋搏上位。

就同班濕鳩小店一樣，打着本土口號，人情味濃厚，實則當你水魚咁劏。

就同班環保人士一樣，說着愛護地球走塑膠嘅宗旨，實則只為呃like，搏出位。

如果問我最代表到香港嘅食物，一定唔係雞蛋仔同燒賣，而係酥皮湯，因為香港地根本充斥住謊言。

冇是咁的就差咁啲嘢

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

憑一個酥皮湯都睇透香港，佩服

如果大家要食快餐，請支持大快活，52蚊嘅鐵板餐，仲包嘢飲同啊姐親切笑容，真係香港唯一良心企業。

有酥皮湯咩？

酥皮湯狗也不屌，要黎把撚

其實我係啊活打手